新年仲有咩意思咩氣氛都無

眾里尋他千百度 驀然回首那人卻在燈火闌珊處 次次電話震都充滿驚喜但係結果只係d無謂人 寧願唔理其他人為既只係等到你覆一句

你由用wtsapp開始儲到依家？

有幾多句新年快樂

咁多人搵

明白